哩度有冇人係心理被虐狂

我係個唔鍾意拍拖既人 但就好鍾意鍾意人
但又唔係喑戀 係大家都對大家有feel時但大家都唔會講出口 到對方有令一半時 自己就會有種好痛苦既感覺
我就係好享受哩種痛苦既感覺

有冇人都係咁

真係冇人係咁？唔通我真係痴左

我都差唔多 好鍾意鍾意既人唔會鍾意我果種感覺

迷上單戀的感覺

終於有同好
而且當哩種感覺出現果段時間會無乜胃口 減鎊超快 正！

我會好鐘意心痛想喊個種感覺

就係咁先正呀